{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112521",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 스테이 공담"
    },
    "text": "宿泊施設は全部で35の客室で構成されています。 韓国語でも案内サポートが可能です。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合、当日現地にて20,000ウォンを決済してください。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 入室の際は必ず身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 レイトチェックインは連泊不可の商品で追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、宿は新築できれいで施設も良いです。 ベッドや部屋の調子もいいし、スタッフも親切でサービスもいいそうです。 周辺が遊興街であるにもかかわらず防音がよく、うるさくないことも褒められました。 しかし駐車スペースが狭く、いくつかの後期では下水道の臭いがするなど残念な部分もあります。 全体的に清潔で、アメニティや寝具類などの備品が充実しています。 しかし、駐車スペースが狭く、いくつかの部屋は匂いや水圧の問題があり、サービスの面でカウンターのスタッフが不親切な場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は全部で35の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "韓国語でも案内サポートは可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語でも案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、当日現地での追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて20,000ウォンを決済してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際は必ず身分証明書を確認しますか？",
            "answer": "はい、入室の際は必ず身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインは連泊不可の商品で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿は新築できれいで施設も良いです。ベッドや部屋の調子もいいし、スタッフも親切でサービスもいいそうです。"
        },
        {
            "question": "周辺が遊興街であるにもかかわらず、宿は静かですか？",
            "answer": "周辺が遊興街であるにもかかわらず防音がよく、うるさくないことも褒められました。"
        },
        {
            "question": "宿にはどんなアメニティや備品が揃っていますか？",
            "answer": "全体的に清潔で、アメニティや寝具類などの備品が充実しています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどんな問題がありますか？",
            "answer": "しかし駐車スペースが狭く、いくつかの後期では下水道の臭いがするなど残念な部分もあります。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスには問題がありますか？",
            "answer": "しかし、いくつかの部屋は匂いや水圧の問題があり、また、サービスの面でカウンターのスタッフが不親切な場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 463
    }
}